{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051662",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2672&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경포대 그랑블루"
    },
    "text": "ドアコックは、心配のない広い屋外駐車場 50 台を保有しています。 また、電気自動車の充電器も完備されています。 駐車施設は計40台を保有しており、ピロティ構造で雨天時にも使用できます。 客室は2人基準の価格であり、ツイン(4人室)客室はクイーンベッド2つを配置して4人基準であり、ツイン(3人室)客室はクイーンベッド犬とシングルベッド犬を配置して3人基準です。 韓国伝統部屋は2人基準価格です。 入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前中です。 チェックアウト時間を調整したい場合は、追加料金が発生することがありますので、フロントまでお申し付けください。 フロントおよびその他の施設としては電気自動車充電器施設が完備されており、ピロティ構造で雨天時でも充電が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドアコックは何台の駐車場を保有していますか？",
            "answer": "ドアコックは広い屋外駐車場50台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ドアコックには充電器がありますか？",
            "answer": "はい、ドアコックには電気自動車の充電器も完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台を保有していますか？",
            "answer": "駐車施設は計40台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "客室の人数基準は何人ですか？",
            "answer": "客室は2人基準の価格です。"
        },
        {
            "question": "ツイン(4人室)客室の配置はどのようになっていますか？",
            "answer": "ツイン(4人室)客室はクイーンベッド2つを配置して4人基準です。"
        },
        {
            "question": "ツイン(3人室)客室の配置はどのようになっていますか？",
            "answer": "ツイン(3人室)客室はクイーンベッド1つとシングルベッド1つを配置して3人基準です。"
        },
        {
            "question": "韓国伝統部屋の人数基準は何人ですか？",
            "answer": "韓国伝統部屋は2人基準価格です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時以降で、退室時間は午前中です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を調整する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックアウト時間を調整したい場合は、フロントまでお申し付けください。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "フロント以外の施設として何がありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては電気自動車充電器施設が完備されており、ピロティ構造で雨天時でも充電が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 376
    }
}